let questions = [
     {
          numb: 1,
          question: 'Ve kter√© ulici byd√≠ Harry Potter a Dursleyovi?',
          answer: 'A. V Zob√≠ ulici',
          options: [
               'A. V Zob√≠ ulici',
               'B. V Sov√≠ ulici',
               'C. V Kouzeln√© ulici',
               'D. V P≈ô√≠ƒçn√© ulici',
          ]
     },
     {
          numb: 2,
          question: 'Kolik d√°rk≈Ø dostal Dudley?',
          answer: 'B. 36',
          options: [
               'A. 37',
               'B. 36',
               'C. 13',
               'D. 40',
          ]
     },
     {
          numb: 3,
          question: 'Do jak√© koleje chtƒõl Moudr√Ω klobouk Harryho za≈ôadit?',
          answer: 'D. Do Zmijozelu',
          options: [
               'A. Do Havrasp√°ru',
               'B. Do Nebelv√≠ru',
               'C. Do Mrzimoru',
               'D. Do Zmijozelu',
          ]
     },
     {
          numb: 4,
          question: 'Jak se jmenuje t≈ô√≠hlav√Ω pes, kter√Ω hl√≠d√° vchod ke Kameni Mudrc≈Ø?',
          answer: 'A. Chloupek',
          options: [
               'A. Chloupek',
               'B. Dr√°p',
               'C. Tes√°k',
               'D. Norbert',
          ]
     },
     {
          numb: 5,
          question: 'Jak√© je ƒç√≠slo trezoru Harryho Pottera?',
          answer: 'C. 687',
          options: [
               'A. 713',
               'B. 711',
               'C. 687',
               'D. 998',
          ]
     },
     {
          numb: 6,
          question: 'Co je bezva den? üòÅ',
          answer: 'C. Nedƒõle',
          options: [
               'A. Sobota',
               'B. P√°tek',
               'C. Nedƒõle',
               'D. Pondƒõl√≠',
          ]
     },
     {
          numb: 7,
          question: 'Kdo dal Harrymu neviditeln√Ω pl√°≈°≈•?',
          answer: 'A. Albus Brumb√°l',
          options: [
               'A. Albus Brumb√°l',
               'B. Fred a Georg Weasley',
               'C. Minerva McGonagal√°',
               'D. Severus Snape',
          ]
     },
     {
          numb: 8,
          question: 'Jak√©  bylo heslo pro vstup do Nebelv√≠rsk√© spoleƒçensk√© m√≠stnosti?',
          answer: 'B. Caput Draconis',
          options: [
               'A. ƒåist√° krev',
               'B. Caput Draconis',
               'C. Praseƒç√≠ ryp√°k',
               'D. Fortuna Major',
          ]
     },
     {
          numb: 9,
          question: 'Jak√© m√° Harry ko≈°tƒõ?',
          answer: 'A. Nimbus 2000',
          options: [
               'A. Nimbus 2000',
               'B. Kulov√Ω Blesk',
               'C. Nimbus 2001',
               'D. Zamet√°k 7',
          ]
     },
     {
          numb: 10,
          question: 'Kdo jde jako prvn√≠ p≈ôi rozdƒõlov√°n√≠ do kolej√≠?',
          answer: 'D. Hermiona Grangerov√°',
          options: [
               'A. Ron Weasley',
               'B. Harry Potter',
               'C. Draco Malfoy',
               'D. Hermiona Grangerov√°',
          ]
     }
]

//questions2
let questions2 = [
     {
          numb: 1,
          question: 'Proƒç Dobby nav≈°t√≠vil Harryho Pottera v Zob√≠ ulici?',
          answer: 'A. Aby ho varoval, aby nejezdil do ≈°koly',
          options: [
               'A. Aby ho varoval, aby nejezdil do ≈°koly',
               'B. Aby ho pozdravil',
               'C. Nenav≈°t√≠vil ho',
               'D. Aby mu pomohl uklidit pokoj'
          ]
     },
     {
          numb: 2,
          question: 'Jak se Harry a Ron dostali do ≈°koly?',
          answer: 'B. L√©taj√≠c√≠m autem pana Weaslyho',
          options: [
               'A. ≈†koln√≠m vlakem',
               'B. L√©taj√≠c√≠m autem pana Weaslyho',
               'C. Letaxem',
               'D. L√©taj√≠c√≠ motorkou od Hagrida',
          ]
     },
     {
          numb: 3,
          question: 'Koho v tomto d√≠le netvor napadl jako prvn√≠ho?',
          answer: 'D. Pan√≠ Norisovou',
          options: [
               'A. Hermionu Grangerovou',
               'B. Justina Finch-Fletchleyho',
               'C. Colina Creeveyho',
               'D. Pan√≠ Norisovou',
          ]
     },
     {
          numb: 4,
          question: 'Jak√© kouzlo chtƒõl pou≈æ√≠t Ron na Malfoye, kdy≈æ urazil Hermionu?',
          answer: 'A. ≈Ωer slim√°ky',
          options: [
               'A. ≈Ωer slim√°ky',
               'B. Expelliarmus',
               'C. Mdloby na tebe',
               'D. Krucio',
          ]
     },
     {
          numb: 5,
          question: 'Kdo otev≈ôel tajemnou komnatu?',
          answer: 'C. Ginny Weasleyov√°',
          options: [
               'A. Nevile Longbotom',
               'B. Draco Malfoy',
               'C. Ginny Weasleyov√°',
               'D. Zlatoslav Lockhart',
          ]
     },
     {
          numb: 6,
          question: 'Z ƒçeho se dƒõl√° lektvar na uzdraven√≠ zkamenƒõl√Ωch?',
          answer: 'C. Z Mandragory',
          options: [
               'A. Z rohu jednoro≈æce',
               'B. Z T≈ôaskav√Ωch skvorej≈°≈Ø',
               'C. Z Mandragory',
               'D. Z T≈ôendavy',
          ]
     },
     {
          numb: 7,
          question: 'Jak√Ω netvor je schovan√Ω v tajemn√© komnatƒõ?',
          answer: 'A. Bazili≈°ek',
          options: [
               'A. Bazili≈°ek',
               'B. Drak',
               'C. Akromantule',
               'D. T≈ô√≠hlav√Ω pes',
          ]
     },
     {
          numb: 8,
          question: 'Jak√Ω lektvar Hermiona p≈ôipravovala na d√°msk√©m z√°chodku?',
          answer: 'B. Mnoholiƒçn√Ω lektvar',
          options: [
               'A. Kostirost',
               'B. Mnoholiƒçn√Ω lektvar',
               'C. Veritas√©rum',
               'D. Felix Felicis',
          ]
     },
     {
          numb: 9,
          question: 'Kdo byl obvinƒõn a odsouzen z prvn√≠ho otev≈ôen√≠ Tajemn√© komnaty?',
          answer: 'A. Rubeus Hagrid',
          options: [
               'A. Rubeus Hagrid',
               'B. Tom Riddle',
               'C. Sirius Black',
               'D. Lucius Malfoy',
          ]
     },
     {
          numb: 10,
          question: 'Kdo Harrymu uzdravil r√°nu od Bazili≈°ka?',
          answer: 'D. F√©nix Fowkes',
          options: [
               'A. Tom Riddle',
               'B. ≈Ωab√°k Trevor',
               'C. Albus Brumb√°l',
               'D. F√©nix Fowkes',
          ]
     }
]

//questions3
let questions3 = [
     {
          numb: 1,
          question: 'Jak se jmenoval pr≈Øvodƒç√≠ v z√°chran√©m autobusu?',
          answer: 'C. Stan Silniƒçka',
          options: [
               'A. Stan Kruh√°ƒç',
               'B. Ernie Bour√°k',
               'C. Stan Silniƒçka',
               'D. Ernie Jezdec',
          ]
     },
     {
          numb: 2,
          question: 'Co dal profesor Lupin Harrymu ve vlaku po tom, co Harry omdlel?',
          answer: 'D. ƒåokol√°du',
          options: [
               'A. M√°slov√Ω le≈æak',
               'B. Ohnivou whiskey',
               'C. Citronovou zmrzlinu',
               'D. ƒåokol√°du',
          ]
     },
     {
          numb: 3,
          question: 'Co Ron vidƒõl v Harryho ≈°√°lku na hodinƒõ jasnovidectv√≠?',
          answer: 'A. K≈ôiv√Ω k≈ô√≠≈æ a slunce',
          options: [
               'A. K≈ôiv√Ω k≈ô√≠≈æ a slunce',
               'B. Smrtono≈°e',
               'C. Nic',
               'D. Rozbit√Ω kotl√≠k a mrak',
          ]
     },
     {
          numb: 4,
          question: 'Jak se otev√≠r√° uƒçebnice na P√©ƒçi o kouzeln√© tvory?',
          answer: 'C. Mus√≠ se pohladit po h≈ôbetu',
          options: [
               'A. Dloubnut√≠m do oka',
               'B. Mus√≠ se j√≠ d√°t pusa',
               'C. Mus√≠ se pohladit po h≈ôbetu',
               'D. Mus√≠ se j√≠ ≈ô√≠ct heslo',
          ]
     },
     {
          numb: 5,
          question: 'Jak√Ω tvor je klofan?',
          answer: 'B. Hypogrif',
          options: [
               'A. Kentaur',
               'B. Hypogrif',
               'C. Testr√°l',
               'D. Ku≈ôe z ba≈æin',
          ]
     },
     {
          numb: 6,
          question: 'V co se mƒõn√≠ Lupin≈Øv bub√°k',
          answer: 'D. V √∫plnƒõk',
          options: [
               'A. V mrak',
               'B. V hada',
               'C. V pavouka',
               'D. V √∫plnƒõk',
          ]
     },
     {
          numb: 7,
          question: 'Proƒç Sirius Black utekl z Azkabanu?',
          answer: 'B. Aby zavra≈ædil Petera Pettigrewa',
          options: [
               'A. Aby zavra≈ædil Harryho Pottera',
               'B. Aby zavra≈ædil Petera Pettigrewa',
               'C. Aby vyhledal Lorda Voldemorta',
               'D. Aby se vr√°til do s√≠dla Black≈Ø',
          ]
     },
     {
          numb: 8,
          question: 'Jak se jmenoval pl√°nek, kter√Ω dostal Harry od dvojƒçat Weasleyov√Ωch?',
          answer: 'A. Pobert≈Øv pl√°nek',
          options: [
               'A. Pobert≈Øv pl√°nek',
               'B. ≈†m√≠r√°ck√Ω pl√°nek',
               'C. Pl√°nek Freda a George',
               'D. Pl√°nek tramtot',
          ]
     },
     {
          numb: 9,
          question: 'Jak√° byla p≈ôezd√≠vka Remuse Lupina v partƒõ pobert≈Ø?',
          answer: 'C. N√°mƒõs√≠ƒçn√≠k',
          options: [
               'A. Ticho≈°l√°pek',
               'B. ƒåerv√≠ƒçek',
               'C. N√°mƒõs√≠ƒçn√≠k',
               'D. Dvan√°cter√°k',
          ]
     },
     {
          numb: 10,
          question: 'Jak√Ω prst chyb√≠ ƒåerv√≠ƒçkovi?',
          answer: 'D. Prsten√≠ƒçek na lev√© ruce',
          options: [
               'A. Prsten√≠ƒçek na prav√© ruce',
               'B. Ukazov√°ƒçek na lev√© ruce',
               'C. Ukazov√°ƒçek na prav√© ruce',
               'D. Prsten√≠ƒçek na lev√© ruce',
          ]
     }
]

//questions4
let questions4 = [
     {
          numb: 1,
          question: 'Kolik√°t√© mistrovstv√≠ svƒõta ve famfrp√°lu se zde odehr√°v√°?',
          answer: 'A. 422.',
          options: [
               'A. 422.',
               'B. 684.',
               'C. 777.',
               'D. 244.'
          ]
     },
     {
          numb: 2,
          question: 'Jak√Ωm kouzlem vytvo≈ôil smrtijen na obloze znamen√≠ zla?',
          answer: 'A. Morsmorde',
          options: [
               'A. Morsmorde',
               'B. Ridikulus',
               'C. Cruciatus',
               'D. Mobilicorpus',
          ]
     },
     {
          numb: 3,
          question: 'Kdo byl nejstar≈°√≠?',
          answer: 'D. Hermiona Grangerov√°',
          options: [
               'A. Harry Potter',
               'B. Draco Malfoy',
               'C. Ron Weasley',
               'D. Hermiona Grangerov√°',
          ]
     },
     {
          numb: 4,
          question: 'Od koho dostal Rubeus Hagrid l√©taj√≠c√≠ motorku?',
          answer: 'A. Od Siriuse Blacka',
          options: [
               'A. Od Siriuse Blacka',
               'B. Od Albuse Brumb√°la',
               'C. Od Jamese Pottera',
               'D. Od Arthura Weasleho',
          ]
     },
     {
          numb: 5,
          question: 'Jak√© je ƒç√≠slo trezoru Harryho Pottera?',
          answer: 'C. 687',
          options: [
               'A. 713',
               'B. 711',
               'C. 687',
               'D. 998',
          ]
     },
     {
          numb: 6,
          question: 'Co je bezva den? üòÅ',
          answer: 'C. Nedƒõle',
          options: [
               'A. Sobota',
               'B. P√°tek',
               'C. Nedƒõle',
               'D. Pondƒõl√≠',
          ]
     },
     {
          numb: 7,
          question: 'Kdo dal Harrymu neviditeln√Ω pl√°≈°≈•?',
          answer: 'A. Albus Brumb√°l',
          options: [
               'A. Albus Brumb√°l',
               'B. Fred a Georg Weasley',
               'C. Minerva McGonagal√°',
               'D. Severus Snape',
          ]
     },
     {
          numb: 8,
          question: 'Jak√©  bylo heslo pro vstup do Nebelv√≠rsk√© spoleƒçensk√© m√≠stnosti?',
          answer: 'B. Caput Draconis',
          options: [
               'A. ƒåist√° krev',
               'B. Caput Draconis',
               'C. Praseƒç√≠ ryp√°k',
               'D. Fortuna Major',
          ]
     },
     {
          numb: 9,
          question: 'Jak√© m√° Harry ko≈°tƒõ?',
          answer: 'A. Nimbus 2000',
          options: [
               'A. Nimbus 2000',
               'B. Kulov√Ω Blesk',
               'C. Nimbus 2001',
               'D. Zamet√°k 7',
          ]
     },
     {
          numb: 10,
          question: 'Kdo jde jako prvn√≠ p≈ôi rozdƒõlov√°n√≠ do kolej√≠?',
          answer: 'D. Hermiona Grangerov√°',
          options: [
               'A. Ron Weasley',
               'B. Harry Potter',
               'C. Draco Malfoy',
               'D. Hermiona Grangerov√°',
          ]
     }
]

//questions5
let questions5 = [
     {
          numb: 1,
          question: 'otazka5',
          answer: 'A. V Zob√≠ ulici',
          options: [
               'A. V Zob√≠ ulici',
               'B. V Sov√≠ ulici',
               'C. V Kouzeln√© ulici',
               'D. V P≈ô√≠ƒçn√© ulici'
          ]
     },
     {
          numb: 2,
          question: 'Kter√° z uveden√Ωch NEN√ç relikvie smrti?',
          answer: 'B. Bezedn√Ω kotl√≠k',
          options: [
               'A. Neviditeln√Ω pl√°≈°≈•',
               'B. Bezedn√Ω kotl√≠k',
               'C. K√°men vsk≈ô√≠≈°en√≠',
               'D. Bezov√° h≈Ølka',
          ]
     },
     {
          numb: 3,
          question: 'Kdo byl nejstar≈°√≠?',
          answer: 'D. Hermiona Grangerov√°',
          options: [
               'A. Harry Potter',
               'B. Draco Malfoy',
               'C. Ron Weasley',
               'D. Hermiona Grangerov√°',
          ]
     },
     {
          numb: 4,
          question: 'Od koho dostal Rubeus Hagrid l√©taj√≠c√≠ motorku?',
          answer: 'A. Od Siriuse Blacka',
          options: [
               'A. Od Siriuse Blacka',
               'B. Od Albuse Brumb√°la',
               'C. Od Jamese Pottera',
               'D. Od Arthura Weasleho',
          ]
     },
     {
          numb: 5,
          question: 'Jak√© je ƒç√≠slo trezoru Harryho Pottera?',
          answer: 'C. 687',
          options: [
               'A. 713',
               'B. 711',
               'C. 687',
               'D. 998',
          ]
     },
     {
          numb: 6,
          question: 'Co je bezva den? üòÅ',
          answer: 'C. Nedƒõle',
          options: [
               'A. Sobota',
               'B. P√°tek',
               'C. Nedƒõle',
               'D. Pondƒõl√≠',
          ]
     },
     {
          numb: 7,
          question: 'Kdo dal Harrymu neviditeln√Ω pl√°≈°≈•?',
          answer: 'A. Albus Brumb√°l',
          options: [
               'A. Albus Brumb√°l',
               'B. Fred a Georg Weasley',
               'C. Minerva McGonagal√°',
               'D. Severus Snape',
          ]
     },
     {
          numb: 8,
          question: 'Jak√©  bylo heslo pro vstup do Nebelv√≠rsk√© spoleƒçensk√© m√≠stnosti?',
          answer: 'B. Caput Draconis',
          options: [
               'A. ƒåist√° krev',
               'B. Caput Draconis',
               'C. Praseƒç√≠ ryp√°k',
               'D. Fortuna Major',
          ]
     },
     {
          numb: 9,
          question: 'Jak√© m√° Harry ko≈°tƒõ?',
          answer: 'A. Nimbus 2000',
          options: [
               'A. Nimbus 2000',
               'B. Kulov√Ω Blesk',
               'C. Nimbus 2001',
               'D. Zamet√°k 7',
          ]
     },
     {
          numb: 10,
          question: 'Kdo jde jako prvn√≠ p≈ôi rozdƒõlov√°n√≠ do kolej√≠?',
          answer: 'D. Hermiona Grangerov√°',
          options: [
               'A. Ron Weasley',
               'B. Harry Potter',
               'C. Draco Malfoy',
               'D. Hermiona Grangerov√°',
          ]
     }
]

//questions6
let questions6 = [
     {
          numb: 1,
          question: 'otazka6',
          answer: 'A. V Zob√≠ ulici',
          options: [
               'A. V Zob√≠ ulici',
               'B. V Sov√≠ ulici',
               'C. V Kouzeln√© ulici',
               'D. V P≈ô√≠ƒçn√© ulici'
          ]
     },
     {
          numb: 2,
          question: 'Kter√° z uveden√Ωch NEN√ç relikvie smrti?',
          answer: 'B. Bezedn√Ω kotl√≠k',
          options: [
               'A. Neviditeln√Ω pl√°≈°≈•',
               'B. Bezedn√Ω kotl√≠k',
               'C. K√°men vsk≈ô√≠≈°en√≠',
               'D. Bezov√° h≈Ølka',
          ]
     },
     {
          numb: 3,
          question: 'Kdo byl nejstar≈°√≠?',
          answer: 'D. Hermiona Grangerov√°',
          options: [
               'A. Harry Potter',
               'B. Draco Malfoy',
               'C. Ron Weasley',
               'D. Hermiona Grangerov√°',
          ]
     },
     {
          numb: 4,
          question: 'Od koho dostal Rubeus Hagrid l√©taj√≠c√≠ motorku?',
          answer: 'A. Od Siriuse Blacka',
          options: [
               'A. Od Siriuse Blacka',
               'B. Od Albuse Brumb√°la',
               'C. Od Jamese Pottera',
               'D. Od Arthura Weasleho',
          ]
     },
     {
          numb: 5,
          question: 'Jak√© je ƒç√≠slo trezoru Harryho Pottera?',
          answer: 'C. 687',
          options: [
               'A. 713',
               'B. 711',
               'C. 687',
               'D. 998',
          ]
     },
     {
          numb: 6,
          question: 'Co je bezva den? üòÅ',
          answer: 'C. Nedƒõle',
          options: [
               'A. Sobota',
               'B. P√°tek',
               'C. Nedƒõle',
               'D. Pondƒõl√≠',
          ]
     },
     {
          numb: 7,
          question: 'Kdo dal Harrymu neviditeln√Ω pl√°≈°≈•?',
          answer: 'A. Albus Brumb√°l',
          options: [
               'A. Albus Brumb√°l',
               'B. Fred a Georg Weasley',
               'C. Minerva McGonagal√°',
               'D. Severus Snape',
          ]
     },
     {
          numb: 8,
          question: 'Jak√©  bylo heslo pro vstup do Nebelv√≠rsk√© spoleƒçensk√© m√≠stnosti?',
          answer: 'B. Caput Draconis',
          options: [
               'A. ƒåist√° krev',
               'B. Caput Draconis',
               'C. Praseƒç√≠ ryp√°k',
               'D. Fortuna Major',
          ]
     },
     {
          numb: 9,
          question: 'Jak√© m√° Harry ko≈°tƒõ?',
          answer: 'A. Nimbus 2000',
          options: [
               'A. Nimbus 2000',
               'B. Kulov√Ω Blesk',
               'C. Nimbus 2001',
               'D. Zamet√°k 7',
          ]
     },
     {
          numb: 10,
          question: 'Kdo jde jako prvn√≠ p≈ôi rozdƒõlov√°n√≠ do kolej√≠?',
          answer: 'D. Hermiona Grangerov√°',
          options: [
               'A. Ron Weasley',
               'B. Harry Potter',
               'C. Draco Malfoy',
               'D. Hermiona Grangerov√°',
          ]
     }
]

//questions7
let questions7 = [
     {
          numb: 1,
          question: 'otazka7',
          answer: 'A. V Zob√≠ ulici',
          options: [
               'A. V Zob√≠ ulici',
               'B. V Sov√≠ ulici',
               'C. V Kouzeln√© ulici',
               'D. V P≈ô√≠ƒçn√© ulici'
          ]
     },
     {
          numb: 2,
          question: 'Kter√° z uveden√Ωch NEN√ç relikvie smrti?',
          answer: 'B. Bezedn√Ω kotl√≠k',
          options: [
               'A. Neviditeln√Ω pl√°≈°≈•',
               'B. Bezedn√Ω kotl√≠k',
               'C. K√°men vsk≈ô√≠≈°en√≠',
               'D. Bezov√° h≈Ølka',
          ]
     },
     {
          numb: 3,
          question: 'Kdo byl nejstar≈°√≠?',
          answer: 'D. Hermiona Grangerov√°',
          options: [
               'A. Harry Potter',
               'B. Draco Malfoy',
               'C. Ron Weasley',
               'D. Hermiona Grangerov√°',
          ]
     },
     {
          numb: 4,
          question: 'Od koho dostal Rubeus Hagrid l√©taj√≠c√≠ motorku?',
          answer: 'A. Od Siriuse Blacka',
          options: [
               'A. Od Siriuse Blacka',
               'B. Od Albuse Brumb√°la',
               'C. Od Jamese Pottera',
               'D. Od Arthura Weasleho',
          ]
     },
     {
          numb: 5,
          question: 'Jak√© je ƒç√≠slo trezoru Harryho Pottera?',
          answer: 'C. 687',
          options: [
               'A. 713',
               'B. 711',
               'C. 687',
               'D. 998',
          ]
     },
     {
          numb: 6,
          question: 'Co je bezva den? üòÅ',
          answer: 'C. Nedƒõle',
          options: [
               'A. Sobota',
               'B. P√°tek',
               'C. Nedƒõle',
               'D. Pondƒõl√≠',
          ]
     },
     {
          numb: 7,
          question: 'Kdo dal Harrymu neviditeln√Ω pl√°≈°≈•?',
          answer: 'A. Albus Brumb√°l',
          options: [
               'A. Albus Brumb√°l',
               'B. Fred a Georg Weasley',
               'C. Minerva McGonagal√°',
               'D. Severus Snape',
          ]
     },
     {
          numb: 8,
          question: 'Jak√©  bylo heslo pro vstup do Nebelv√≠rsk√© spoleƒçensk√© m√≠stnosti?',
          answer: 'B. Caput Draconis',
          options: [
               'A. ƒåist√° krev',
               'B. Caput Draconis',
               'C. Praseƒç√≠ ryp√°k',
               'D. Fortuna Major',
          ]
     },
     {
          numb: 9,
          question: 'Jak√© m√° Harry ko≈°tƒõ?',
          answer: 'A. Nimbus 2000',
          options: [
               'A. Nimbus 2000',
               'B. Kulov√Ω Blesk',
               'C. Nimbus 2001',
               'D. Zamet√°k 7',
          ]
     },
     {
          numb: 10,
          question: 'Kdo jde jako prvn√≠ p≈ôi rozdƒõlov√°n√≠ do kolej√≠?',
          answer: 'D. Hermiona Grangerov√°',
          options: [
               'A. Ron Weasley',
               'B. Harry Potter',
               'C. Draco Malfoy',
               'D. Hermiona Grangerov√°',
          ]
     }
]

//questions8
let questions8 = [
     {
          numb: 1,
          question: 'otazka8',
          answer: 'A. V Zob√≠ ulici',
          options: [
               'A. V Zob√≠ ulici',
               'B. V Sov√≠ ulici',
               'C. V Kouzeln√© ulici',
               'D. V P≈ô√≠ƒçn√© ulici'
          ]
     },
     {
          numb: 2,
          question: 'Kter√° z uveden√Ωch NEN√ç relikvie smrti?',
          answer: 'B. Bezedn√Ω kotl√≠k',
          options: [
               'A. Neviditeln√Ω pl√°≈°≈•',
               'B. Bezedn√Ω kotl√≠k',
               'C. K√°men vsk≈ô√≠≈°en√≠',
               'D. Bezov√° h≈Ølka',
          ]
     },
     {
          numb: 3,
          question: 'Kdo byl nejstar≈°√≠?',
          answer: 'D. Hermiona Grangerov√°',
          options: [
               'A. Harry Potter',
               'B. Draco Malfoy',
               'C. Ron Weasley',
               'D. Hermiona Grangerov√°',
          ]
     },
     {
          numb: 4,
          question: 'Od koho dostal Rubeus Hagrid l√©taj√≠c√≠ motorku?',
          answer: 'A. Od Siriuse Blacka',
          options: [
               'A. Od Siriuse Blacka',
               'B. Od Albuse Brumb√°la',
               'C. Od Jamese Pottera',
               'D. Od Arthura Weasleho',
          ]
     },
     {
          numb: 5,
          question: 'Jak√© je ƒç√≠slo trezoru Harryho Pottera?',
          answer: 'C. 687',
          options: [
               'A. 713',
               'B. 711',
               'C. 687',
               'D. 998',
          ]
     },
     {
          numb: 6,
          question: 'Co je bezva den? üòÅ',
          answer: 'C. Nedƒõle',
          options: [
               'A. Sobota',
               'B. P√°tek',
               'C. Nedƒõle',
               'D. Pondƒõl√≠',
          ]
     },
     {
          numb: 7,
          question: 'Kdo dal Harrymu neviditeln√Ω pl√°≈°≈•?',
          answer: 'A. Albus Brumb√°l',
          options: [
               'A. Albus Brumb√°l',
               'B. Fred a Georg Weasley',
               'C. Minerva McGonagal√°',
               'D. Severus Snape',
          ]
     },
     {
          numb: 8,
          question: 'Jak√©  bylo heslo pro vstup do Nebelv√≠rsk√© spoleƒçensk√© m√≠stnosti?',
          answer: 'B. Caput Draconis',
          options: [
               'A. ƒåist√° krev',
               'B. Caput Draconis',
               'C. Praseƒç√≠ ryp√°k',
               'D. Fortuna Major',
          ]
     },
     {
          numb: 9,
          question: 'Jak√© m√° Harry ko≈°tƒõ?',
          answer: 'A. Nimbus 2000',
          options: [
               'A. Nimbus 2000',
               'B. Kulov√Ω Blesk',
               'C. Nimbus 2001',
               'D. Zamet√°k 7',
          ]
     },
     {
          numb: 10,
          question: 'Kdo jde jako prvn√≠ p≈ôi rozdƒõlov√°n√≠ do kolej√≠?',
          answer: 'D. Hermiona Grangerov√°',
          options: [
               'A. Ron Weasley',
               'B. Harry Potter',
               'C. Draco Malfoy',
               'D. Hermiona Grangerov√°',
          ]
     }
]
